要成功，下次開始要叫「愛國遊行」，著國旗衫

政府暴打愛國人士係死罪，大公報都冇辦法合理形容呢班示威者，到時就好了

[member] 屌你出幻術
搞到對家大腦hang機

唔錯

環時只會求奇影一張 跟著話係愛國遊行

愛國遊行呢個名唔重要,最緊要敵人再冇借口指責我方

全世界一齊印TEE..
前面印習近平..
後面印愛國愛港...
班警察一打....影低....POST上大陸.....等佢地俾大陸人鬧..

手執毛語錄

唔錯

我無嘢講

解放香港

反送中>唔信任支國
國旗

咪就係，你個表面做到咁支持中國，叫外國點插手？

著住國旗虐畜

其實對岸首歌既歌詞寫得幾好

一早講要㗎啦，係有無咁大動員力姐

問題係要點解讀啫

不願做奴隸的人民
支解：一群不願當奴隸的人
今解：不願當比奴隸更低下的人民

唔使理外國插唔插手,外國政治人物只會撚我地

呢次唔係引起外國注目，都唔會咁多嘢一步一步可以向前行

你畀外界覺得香港人支持中國，就真係玩撚完

俾對家影相屈係藍絲撐政府遊行？

"起來不願做奴隸的人民"